【8P】Irene近況照.jpg

Irene大特寫也這麼全方位精緻，果然什麼天氣什麼造型都是仙女!

古裝也是美美的

好靚

最尾個張係牙災？

全部側面都知咩事啦

乜撚？

見到咁多負皮我就放心了

收聲啦死賓妹

因為我有幫手負評
但呢條女係連登唔係上咗神枱嘅咩
係唔係佢嘅大軍未殺到入嚟呢個Post

老啦
法令紋出曬黎 化妝都遮唔到

都係好靚

嚇到個心都離一離

好能令下....

吾關事 系佢本身刀吾靚

死全家啦傻鳩

支那仔又新浪又殘體